[I/A] Marvel Future Fight [8] 弱智Netmarble迫人用uru

遊戲官網：

官方公告&amp;活動：

其他熱門討論區：
外國：
台灣：

MARVEL Future Fight 漫威未來之戰的遊戲之中，我們將會扮演神盾局的一位指揮官來讓英雄們攜手作戰，而在這場戰斗里面我們不僅僅能夠使用漫威漫畫世界中各個英雄，更是能夠讓英雄們和自己昔日的敵人攜手共戰，為了戰勝奧創而努力，那麼對於這款遊戲中我們該如何操作各位英雄呢？

以下內容轉自 貼文 巴打

玩法:3個角色一隊tag換人，無mp, 攻擊會鎖定但唔一定中，出招等冷卻就可以再用，主要玩法係拉打避招同tag 避招。
每個角色4/5招+被動+隊長技，開始有2招，升星出其他。

一開始打到normal 4章先可能會卡關
升下裝備同技能就過到
最好第一日就打完4章，兩三日打埋第5章咁開局

打法: 拉打等冷卻係主要打法，硬上要能力高好多而且會好悶
走位避唔到可以tag換人，tag完有一秒無敵，而且tag、召喚好友、好友夠10秒走、好友死都會甩lock。

同埋boss出招有規律，依HP會改，就死出招會密d
對我黎講最吸引就係玩法呢樣
拉打十幾隻卒仔、拉打boss

新手/回歸老手睇FAQ

有用資源

所有卡片數據(中英)

所有特裝數據(中英)

影域所有關卡(version 3.3)

Native T2升級所需金幣同資源

制服升級所需資源

Marvel Future Fight更新歴史(英)

每日09:00-12:00同 21:00-00:00係Hot Time
1-10劇情關卡任務需要體力會由4減3
特關由6減至4
同經驗值增加
每日23:00 Reset

FAQ (以下為3.3版本 之後更新後可能有變)
Q:新手點玩?
A: 睇左先玩，

新手目標係進快提升每日攞到嘅資源
之後先有資源升你鍾意嘅角色
有4大目標
- 30場World Boss
- 破15層影域
- 破普通盟戰
- 升Dr Strange上6星 (全遊戲最強)
有左資源先升其他

Q: 無課會唔會唔夠玩?
A: 所有角色無課都farm到，除左生體月包7隻(Carnage, Agent Venom, Kid Kaiju, Enchantress, Hyperion, IronHeart, Spiderman 2099)

Q: 點解用唔到卷升角色?
A: 角色分為1) 可以用卷升 同 2)無得用卷升

以下11隻全部為無得用卷升原生T2角色
Thanos, Black Dwaf, Proxima Midnight, Corvus Glaive, Supergiant, Ebony Maw
Odin, Dormammu, Jean, Wolverine, Dr Strange
升級方法為打World Boss攞資源或解Epic Quest

另外以下為稀有角色 普通Bioselector無得揀
A force : Sister Grimm, Shehulk, Singularity (Type bio selector)
Special mission shifter: Inferno, Gwenpool, Vulture (Special mission)
X men : Beast, Rouge, Cyclops, Storm (X men Epic Quest)
Other: Satana, Clea (Dr Strange Epic Quest)

Q: 點先1星期打8埸盟戰同80場timeline ?
A: 星期四過左2300會reset
可打多場盟戰同10場timeline

Q: 唔夠金幣?
A: 去玩Daily mission, 清一次Dimension Rift
仲有CO-OP

Q: CO-OP點先多啲金幣?
A: 越多4星40 lv角色
CO-OP越多金幣
Stage 1 : 1 – 20隻
Stage 2: 21 – 40隻 (160k金幣)
Stage 3 : 41 – 60隻 (240k金幣)
Stage 4 : 61 – 80隻 (320k金幣)
Stage 5 : 81 – 100隻 (400k金幣)
Stage 5 : 多過101隻 (480k金幣)

P.S. 只需要課一次30蚊水晶月包就到VIP 1 (永久)
VIP 1 就保證每次reward有金幣
課一次就一勞永逸

Q: Dimension Rift點先打夠100%
A: 約定Alliance 隊友9點先打

Q: X men同 Dr Strange Epic Quest 點過?
A: Epic Quest所有任務

Q: 有咩要課?
A: 課金有兩種
1. 月包 (小課優先)
2. 各種組合包,周年包,VIP包 (大課優先)
月包有兩種
水晶月包 HKD 29.9 (最抵玩, 課一次都好夠玩)
生體月包 HKD 69.9 (開限定角色)

Q: 點課好?
A:課一次水晶包已經好夠玩 (升到VIP1打COOP賺金幣)
生體月包記住優先升 Carnage去 T2先
開左 Carnage 1星唔好升住
建議等下有團購用2600水晶買高階6星卷升上6星
或者課有高階6星卷包
之後再用每日攞到嘅 bio 升裝上20
之後就用 T2 卷上 T2
生體月包攞到嘅生體最好用來升裝
升上6星就用卷

如果要課周年包 用android 課
會平100
無android可以用電腦模擬器 或 借朋友部機課

Q:點用水晶?
A: 水晶好珍貴 只買特價制服同團購 其他要洗水晶都唔洗諗

Q: 幾時有制服優惠?
A: 每個月都有制服優惠，唔好用正價1250水晶買
750水晶先好買
通常喺大更新後

Q: 買咩制服?
A : 角色無6星買左都唔會提升太大戰力
建議練好先買
有5套必買
Iron Fist (Marvel Iron Fist)
Sharon Roger
Dr Strange
Anti Venom
Elsa (monster unleash)
Ronan

Q: 升mastery用果d石成日都唔夠用 Epic quest又要用 點刷會多啲?
A: 打World Boss Invasion 不過好講運氣

Q: 點打World Boss Invasion ?
A:

Q:幾時更新一次?
A: 1個月1次大更新
會有新角色同新制服
有MCU電影通常上畫1至2日有相關update
通常有電影制服
月中有小更新 強化角色

Q: 咩係制服升級
A: 新手唔好理 唔好浪費資源喺制服升級
到要打World Boss Ultimate mode先有用

Q: 幾時有團購高階6星卷?
A: 一星期一次

Q: 打唔贏星期三隻WB?
A: WB 除左主力3隻
仲有揀5隻幫手
每隻幫手都有唔同特效
去揀幫手到有個all allies 嘅tab
有得睇所有角色有嘅特效
星期三個隻有特别高dodge rate
所以要用最少2隻有ingore dodge幫手
總共有8隻有 ingore dodge
自己去all allies到check邊8隻
13 ，songbird， Blackwidow 都容易farm
通常都用依幾隻打星期三隻WB

Q: 影域點過?
A: 睇左先玩

Q: 卡片點搞?
A:
重點係冷卻夠
總之卡片有減冷卻就裝住先
冷卻要有30%
有冷卻就過到好多game mode

Q: 次元刷邊關?
A: 自己睇

Q: 有唔明
A: 問之前講返自己卡片同現有角色先幫到你 無資料幫唔到

叻媽寶

點解每日任務個個組隊遊戲解唔到任

叻媽寶正垃圾

點拎25石？

新post留名

我都想知

入唔入line谷

Line ok ar

比id我

nasper

而家打組隊成日按錯創建私人房

+1

本id不存在喎

再試

nplm

恩地專登為你地開個line谷架

新post留名
因為thanos 套制服 我隻火鳳凰又要推遲幾個月先至出世

留名

hi

升傳說要440 粒Upgrade kit

如果下年再出Thanos制服我del game都似

無限之戰喎 你話出唔出

可以放心，必出

Del定都得

咪做哂5項日任囉 唔係咩？

日日唔同

咁我唔升傳說

world boss ultimate

我儲石儲到佛誕都未買到萬磁王

見到勇度出GOTG2件制服立即買+T2埋

即係買左 心結

逼死班零課玩家

有個係升裝備一次 逼死班全T2課長

仲以爲叻媽寶唔出

可唔可以有得俾金幤換任務呀

有冇巴打升左月卡蜘蛛俠？
想問升唔升得過同打咩mode會有用

佔領 暫時ABX都係KK 最強

全T2課長就唔會計較呢小小體同個25晶啦

新SL 係咪要打多多同埋Strange?

好似係狼人 BLACK ORDER果堆

我諗住用sinister six 個任務包嗰張 制服神話券

KK買埋制服應該會再好打啲

講明會出嗰件無頭盔無盔甲造型制服喎

打左幾次
D特效勁到連火球既落點都睇唔到

原生t2唔用得

竟然

本身諗住俾 DS用

第一頁已經有excel file
除左Jean 所有原生T2都會出現

20層之後應該幾難搞

20層有 3選1 Entry mode
Sharon , Odin , xmen (wolverine)
29層仲Black Order 6子

就咁睇20層之前都用T1 過先有機會打到30層

20層之後應該都要用T2 先過到

第一頁終於改左，唔係d 乜撚冷氣

其實係乜水

叻媽寶係咁撚狗

想問下新影域個資料係邊度流出？
就咁睇唔止係加層數

就咁睇第四層已經要打戰場模式

一向唔打戰場模式
唔想咁快用到高輸出角色

就咁睇呢一兩個月內都全破唔到影域

我本身都破唔到, 舊版只去到18層
上弼12-14層已經要出美, 魔女呢D OP角

我本身都破唔到, 舊版只去到18層
上到12-14層已經要出小美, 魔女呢D OP角

新影域 好變態...

將舊影域 22, 23 層搬左去前面
頭15層已經有好幾層有起碼 六個可能性關卡，對角色池需求再大左

E.g.
第14層可能關卡:
力量亂鬥
爆破亂鬥
速度亂鬥
力量亂鬥 Defender
英雄亂鬥
反派亂鬥
奧創Team [亂鬥]
浩克家族 [亂鬥]
蜘蛛家族 [亂鬥]

9選3....點預留英雄去打啊你老味

等課長打完出攻略再打

無咩人講nerf 左Ultimate supergiant

巴哈同reddit 都有唔少人用Loki 搞掂Ultimate Supergiant

用5隻能攻striker 撐高去應該過到

最好配Hela leader 加攻 同T2 wasp增強生存力

卡片唔錯應該都過到

大家可以試下

有冇方法可以1分鐘過到stage 1

我隻Jean要 1分半鐘
1分鐘內 我諗要用雙火 + 增傷先可能得

你隻jean增傷?

我用緊雙火 +無敵
不過我卡片得36% 加攻
如果卡片加攻40%以上 仲用增傷
我估可以去到1分鐘左右

請問有冇盟收新手?
Game名: Creaminal

結果我要用T2 制服怪小過，特裝雙無視迴避+200%
野獸隊長+T2局長，striker係五隻加物攻

但最後都要打足3分鐘先贏

現在連登啲盟都係得幾個
新手應該好難喺到揾盟

其實可以你去facebook
搵marvel future fight 台灣討論區
或者 marvel future fight H.K. Group
會易啲揾到盟
唔怕同鬼佬
就上reddit 定期有招人

連登來來去去都係幾個盟

以前舊登都有啲盟
不過好多都無人理嘅盟
留得返都係成堆課長新手好難入

做個朋友OK?

username:筷子仔

見到影域改到咁變態應該短期內都冇可能攻到頂啦

好彩今個禮拜趕得切係改之前成功第一次攻頂好感動

最好既成績就係呢次 下星期再試

有時要企企比佢打去換分身打多幾下 一係用ds定既博出 打多幾下

星期日有加10%攻 bonus
星期日打supergiant咪得囉

已經有人全破影域

lm

想知要留幾多t2打25-30

感覺上頭幾關電腦攻力調低左

等包膠先 其實自己就好想打

睇緊人打影域livestream
暫時睇到
T2 Elsa 可solo Sharon Roger Entry mode
新Ghost Rider 可solo Odin Entry mode
T2Spiderman
仲有過左20層之後好似得1關打 無得揀
個關仲要係random(excel表6選1)

26層有2種新箱
2種都有機會抽中10m 金幣
一個會專抽ISO, uru ,booster (4～6星awaken)
一個會專抽Card, Obelisk, UUK, clear ticket

頭15層係咪跟之前咁打就得
第4層戰場唔知用咩打好
之前都冇打過戰場

今日個毎日任務話咩同位素組合一次姐係點解

兩粒同星數iso +5合埋一齊

戰場我skip硬

第四層必打戰場，無得skip㗎

係咩 新玩法?

無得skip
現在係一喺全relay一喺全rumble
現在30層中有8層必中rumble
頭15層有5層都係全rumble

啲rumble仲要係難打嗰種

新post留名
🤓

咁恐怖....想睇直播可惜返緊工

25-30 一層一隻Native就得

都要1粒鐘先清到

唔好期望有10M
抽左幾次最高都係300k

洗唔洗快到咁？

wb果層時間係唔係好趕?

課長請幫幫眼睇下有無機會破影域

點會唔得呀ching

以15層為目標算

唔會我有sharon solo

得呀
1-9 層用T1
留番 Native T2比23-30

第4關戰場用邊隻打好

我打幻視用T2 YJ, T1巨人, 未升裝Cyclops隊長

好，我度一度先

最低目標都過25層

大家SL有無理個bonus獎勵
要用3個6星先有
即係都至少用90個角色

d獎勵好廢
冇乜6* 的話唔洗理

D獎勵好似好差

我除左呢兩次新⻆之外都6紅星
但廢事配錯角，搞到中段無適合嘅角用

呢家都計劃盡量solo算lu

課長

只係微課老手

大盟？

幫babygroot招人？

第9關戰場英雄用咩打好?
定都係揀反派打

屌你老母講好左送高6星劵，一句刪左就變返普通6星

屌佢咩

一齊屌柒佢啦，呢次更新大家都損失左幾多錢我覺得送t2直升劵都唔過份

想問大家忽防要幾多先夠

糞營運

爆一次算
下次打25夠 好撚晒時間

頭十二層已經拎哂T2 磁王 狼人 小美出黎打

不過比想像中簡單
好多都係用唔夠時間去打 而唔係唔夠打
推到30層都無乜諗留邊隻好
只係推晒D唔洗T2 但又夠1V3既角色上先
真係有D能反攻反果D先出一出T2去打
以前影域用1個鐘左右打到25
而家最少2個鐘多D先夠打到25-30

當中沙人 好勁同魔法師比ai控制真係好幫得手
我好多t都無特裝

好多T2角

t2都無用
戰場模式要1分鐘打一WAVE 好多時超左時

咁都中哂最難嗰三關

唔介意廢就嚟啦

DS啲研究任應唔應該用石直接解

緊係唔應該

生體月卡有冇水晶送?

買完一次性送300晶

咁打咩儲得最快

你研究任去到邊先?

如果你指普通Norn stone
就係打普通劇情任
或者打下打侵略戰
不過侵略戰唔一定出你要嘅石
點打可睇第一頁

當然仲有影域會出
不過新手初期就打唔到太高層數

好哂時間 爆一次就夠

自己破影域用嘅角色
無標T2都係T1角色

頭15層都係之前差唔多
15層後 硬到唔少T2 都無咩用
19層打左最多次
最後5層一定要用原生T2
無輸出過唔到
27層如果無magneto 我估都過唔到

第4層主要用CA都過到
不過我隻CA全20
卡片都全攻40%+

新人加入
想問下高階6星卷係咪可以用係月卡角？諗緊2099定怪小

可以呀

有興趣自行加入 因為會定期踢走小上線又無乜貢獻既人
個盟由個game岩岩出果陣開到依家 我係一個既老又新既玩家
因為依家主要都係每日管理下個盟 同玩一陣
個盟大部份都台灣人（除左我）
睇下有無巴打有意入嚟同我增強下勢力

咁怪小定2099好d？

2099 打249K
怪小打差唔多(但要神話UNI)

咁好似2099好

25用xmen, 27用ds 會易過啲

249k有冇link

佢有神特裝

卡片47.2%
仲有loki +20%物攻 proc

proc你估咁易出到咩

今日WBU咁撚易過
應該係計星期二之後最易同最快過完既一關

好難決定，到底邊隻好

另外想問下意見，我依家有以下角色

[img]

剛剛過到影域第6層拎到6星卷，想升上古，化唔化算？

戰爭世界 隊長技係咪淨係計第一個人物？

我用古一+DS+局長 都過唔到

唔划算
上古有得刷，又有得用影域生體換

星券留返月卡角、半月卡(關侍、克莉、地獄火、禿鷹) 同埋 X-Men角好過

我隻ds唔知點解無啦啦俾佢秒左...想要t2卷

禿鷹就t2到，咁我升克莉定地獄火定血蜘蛛好？
另外高階6星卷俾2099定怪小好？
岩岩玩返無耐無咩方向，thanks

洗錢效益黎講，一定係血蜘蛛最值
但血蜘蛛唔T2就實力大減

2099我未有，不過似乎好用過怪小

夠唔夠CD
STAGE 1同平時一樣532323232一直LOOP
怕最後一下32出唔切就轉用4技,等5技回好再用

bw 好似唔食隊長技

好似全部唔食 獨立分開計

27層差d唔夠力過

Thanos suit 唔見左粒Gem

會唔會有啟示

漫畫劇情黎
無啟示

sor

48% cd

咁我升2099算，拎完直升6星，但都可能要成個月領佢生體...升裝要用好多...

咁咪5>32323232>4>5一直loop
最多只係慢小小

有冇巴打比下意見
爭扎緊好唔好棄左張韓卡

韓卡絕左版啦喎

正路月卡玩法係
1. 頭20粒BIO拎月卡角
2. 直升6星
3. 拎300-400粒Bio升裝
4. T2券上T2

一張月卡應該升到1.5隻月卡角既裝
因為我只剩返2099未拎，所以想睇下遲d出咩月卡角再決定

呢張我本身有
個陣買左兩張
點知咁撚好命中哂同一張

salah

好，咁聽日開始拎2099先...
禿鷹差最後一件裝20就可以20...依家卡左係19，打算靠亂入打返黎

你想快D既唔好打Mysterio關, 一次打成70-80秒

我刷緊沙人

沙人用奧丁刷會好啲 有物理免疫

現在影域20層後好難留op 英打🤦🏼‍♀️
遇到世王隊仲要1分鐘內🤦🏼‍♀️點打

過完29仲有咁多角

第一次打贏wbx
壓線

我打手套wbx唔死但唔係時間
打到一半血多少少...想要T2卷

你有冇t2工具人同埋she hulk隊長
一係貼你ds既能力上黎睇下

我放棄左打

28層用埋老薩都打唔出傷害
打到夠鐘都打唔到一半血

我ultimate手套都要今日加攻先過到

有jean+火攻隊長應該可以輕鬆過

終於打完 同frd一齊打 各打左5個鐘

琴晚打到凌晨5點終於過左
多得呢張t2卷終於拎到jean

SL

無she hulk...工具人係邊隻?
可能我DS裝未升爆所以打唔嬴掛... 同時要升3隻野唔夠反物質用

t2局長=工具人

5個鐘咁耐

有6星局長但係無T2

你係咪比人消左buff

我地層層都用1隻t1打 打到22層先用t2 之後就大直路

哇

有心機囉
我卡緊28，應該破唔到

戰場用乜野T1先過到?
仲要下下反派..

我冇咩反派打
f4 t1 沙人(意外地強)
f9 t1 iron heart (打到火火地 最後上左個200% 打到最後10s )
f14 我自己mark 係打速亂 (用力量人打) 唔知有冇錯
f19 原來用左隻t2 暴風女(a1 隊長)

戰場最少一定要用2隻主力 1隻控制技多去打
唔係好易打得唔夠快
得一分鐵

同埋點戰場我首推vision關 最易打

雲巴......

係vision最易 星攻隊都ok(但gamora關 )

27/F
用dr.strange 唔夠時間打
最多扣淨對家dr 16血左右

有冇用leader?

T2A1 leader + T2Dr+ hellstorm
可能係特裝唔夠勁，得140%增傷
但已經無乜料升
放工再試

有冇秃鷹?
換佢出力打DR
再外加控場角試試 (巫術)

琴日打29層(6bo果關)
用jean 打左十幾次都唔得
火火地用左sr打 我屌你 一次通姦
2個都係用無敵特裝

有無盟收人？
我而家個盟
盟主勁hea
死人又多
想好好地玩佔領戰都唔得

無乜追po
有無巴打有練新果隻gg 2099
啱啱時間線打佢係咁隱形幾勁

型多過勁 不過都已經TOP

個盟有西人，台灣人，香港人，澳門人
等完在佔領戰盟主應該會踢人

鷹得五星

原來我一直都打錯野...我用曬D T2係頭幾關...
上巴哈人地話第一關可以用黑豹，我自己就打極都過唔到...

夠cd可以不斷滯空

其實youtube 有好多打影域嘅片
自己可以search 吓點樣連技
不過前題係50%冷卻
冷卻唔夠就無資格打影域

543咁loop

你會唔會肯加grp先 我地有wtsapp grp同line grp
全港人 不過要知你id先

新手留名

其實以前玩過 近排down翻嚟玩 乜都唔識
我尻谷左隻spidey上左t2 之後而家卡住好多嘢都打得好吃力或者打唔到
有冇巴打可以教下小弟點做

重新玩過

重玩好過 冇sr 好難

Sr係乜

Line:ryanfergie

sr=sharon rogers=美隊個女=小美

睇第一頁個新手攻略
無sharon roger 起手
無得玩

而家算打到啲world boss 但係啲史詩任就要搞好耐先完一個

係呀 重新玩啦

Wanted今個星期發生咩事

巴打原來係冠軍盟人馬

?

Jean 唔夠時間打f27
差少少
已經max左，差uru
係咪要整埋

Wanteds 好似真係沉左少少

巴打個勁盟

啲北歐除左每日任，劇情同課金之外仲有咩方法攞

開組隊世王箱

佢地冇人online打AC

JEAN冇理由唔夠打WOR
27 我用 磁力王 + 羅剎 + 狼人咋

有張T2進階 美隊定蜘蛛仔好

利申：新手

Both not

進t2 一定係比月卡角色

過左，而家29, 狼人被秒殺

我28都過唔到，已放棄

隔一陣就彈個視窗叫你課金 好煩

又up乜春野date

IOS

出左街 成750mb 成日無得玩

入到game仲要down多200mb

廢更新

哈羅~ 各位神盾局特工們~

我是CM 宇宙奇點~

MARVEL TV 將要放映“MARVEL 捍衛者”系列~

紀念影片的放映，特推出捍衛者支付優惠活動！

夜魔俠，力量人，鐵拳俠，幻影殺手，制裁者的所有制服全面六折出售！

千萬別錯過喲！

■捍衛者制服優惠活動

活動時間：8/18 11：00~8/21 22：59（台灣時間）

活動內容：750水晶販賣 夜魔俠，力量人，鐵拳俠，幻影殺手，制裁者制服
-------------------------------------------------
各位神盾局特工

我是CM宇宙奇點~

大家都制定好了週末的計畫嗎？

奇點給週末依然還享受遊戲的特工們準備了禮物喔~

希望大家能夠喜歡喲！！！

【黃金乞兒盒】大方送

♦活動期間: 8/17 23:00~8/20 22:59 （台灣時間）

♦活動內容: 活動期間內登入遊戲簽到即可獲得獎勵!

我wow左？

Dklm 黃金乞衣盒中4星gear

乞衣盒真係冇改錯名

幾好 幾排少EXP 片

屌你呀NM

次元破片

Gear box x100

7日送垃圾

6星卷都可能有用
6紅卷? 不了

我大把石 洗鬼佢比我

可以用黎精通X-men系列架

日日升uru，紅藍石完全唔夠用囉

Jean Grey裝左手邊定右手邊好?

有無手足要香港itunes卡課金
之前玩其他game 買落 依家棄左game
多左$1700 iTunes 有無手足接收
$1500
荃灣線交易
求幫忙

哇清咩驚要課咁多

用住左手邊先,140%俾4/5技

今個星期試左用左90隻6星打影域攞盡bonus
最難竟然係第5層用Ronan單打3隻Ultron Rumble

不如幫我砌個list打得爆影域啦

按到手都痛都係贏唔到

巴打勁

冇T2 工具人應該唔會嬴到

A1隊長 ds 局長

想問下係咪有盟收人? 依家有個台灣盟但係唔係好搭到嘴

但古一都係加45%攻，唔係一樣咩

古一都係加45%攻
扣左敵人防
實際輸出唔會多左45%

不過T2局長係加45%傷
加傷就確實增加45%輸出

打WBU 基本要50%忽防 同配T2 局長
打3階仲要200%Critical damage

hi巴打 介唔介意留一留game id

要講書面語

巴哈出左個bug
話T2局長放左邊，唔換人嘅話
會Double左45%傷，即係90%傷

我試過用 DS隊長+局長左邊+Clea右邊
打UWB 1階 快左1分鐘

咁努力升t2局長先

你都要講？

講書面語都唔係問題
佢地成日傾計好難傾得埋
同埋想搵人教打下佔領戰都唔知點問
不過我唔勁, 好彩個盟冇requirement唔逼人玩
id Alicia29

我果個香港

hi
我地可以收留你啊
會唔會願意入line grp/wtsapp grp方便佔領戰溝通？
因為都睇過你啲角 見到你有啲地方可以改進下
我喺game到加左你先 我個名係全韓文字

你地兩個都有group?
我都知可以執好多野但係冇乜方向

有 不過line grp就少啲人
因為係for啲唔方便入wtsapp grp既人
你可以入左line grp先再決定入唔入wtsapp grp

比左line你先冇pm
touma161

已聯絡

an機有冇邊部可以 順暢玩到 mff
用緊iphone 6+
見到iphone8 咁貴想轉會 an機

好似無乜

三叔C5都OK, 但打WB組隊有人用暗夜會lag

三叔

我真係麻麻地用an機玩mff

冇計，成8000一部電話玩唔起
又冇理由出i8 買i7

買ipad 玩最好
用ipad 玩左兩年 完全唔知咩叫lag
我買ipad +an機仲平過買部iphone

IOS玩應該唔會LAG喎

我刷緊任佢搞乜撚 入唔返

又做乜入唔到呀
唔係又更新丫ma 我要去4日大陸呀

辣殺nm

今次停咁耐
最起碼都應該賠T2 /6星高階卷

btw話說2年前玩個陣 停左幾個鐘
之後補賞左1000水晶比所有玩家

Agents of S.H.I.E.L.D.

We are currently aware of a server issue that is affecting the game. We are looking into restoring normal service as soon as possible.

We apologize for any inconvenience this issue may cause

Thank You

我衝緊影域ga

遊戲無法登入故障補償內容

補償內容： 能量×150

通關券×30

領取時間：遊戲恢復後~8/25（五） 23：00（台灣時間）

咁撚乞衣

好快月尾

有更新咩？

聽左各位巴打講重玩
但巴哈個教學同而家個版本好大分別 跟唔到
我而家淨係練小美同洛基 但之後應該點做 靠咩打影域同世界頭目
原諒我伸手黨

美隊 gg仔 13號

14個鐘後有更新

仲有影域改左版 劇情關必刷Dr Octopus

打戰場？

其實我仲有一大堆多出黎嘅生體唔知點用

想入聯盟 有冇人好心收我
username: 筷子仔

有無香港活盟收人?

ID ryan3ing

有的話我退依家個個24個鐘後入

唔驚我地渣就入嚟啦

可唔可以收埋我

想請教各位巴打,我見到1樓個新手攻略度話要隻魅惑,呢隻係咪必要
反而佢話要隻sharon rogers自己就有。咁仲駛唔駛重新玩過

魅惑用黎打world boss好有用 暈足人地全場 完全出唔到技打你

當然可以

即係唔課金既話就最好重新玩多次啦

岩岩玩番 除左月光騎士之外無隻夠打
巴打們可唔可以指點我迷津

重玩

申請了
username:筷子仔

唔該

Inventory 仲有咩資源？
有幾多norn stone?
如果無大量資源都好難救得返
重點無Sharon Roger 真係好難玩

有冇人知shadowland 27層搵咩打最好

我用DS 或者 Jean Grey
Reddit 我見人好似都係用DS

29呢

小美

我用SheHulk StaRog Coulson

新手一問6星卷揀 SR，咁英雄旅程揀邊隻

記得儲定錢比天啟

儲左4億幾

洗10m金幣活動

上個月鬼國server先搞完

仲以為依啲垃圾活動係鬼國server限定

點知我地都有依啲垃圾活動

更新情報有未呀 屌你老味

好波

儲到羽毛同水晶都爆曬cap

剛剛一口買左古一，血石同黃衫制服
好爽

25層Xmen
唔用小美 Strange Jean 狼人 Thanos
仲可以用咩平民角過
想save 狼人打30

30駛乜用狼人
thanos都夠打
25狼人
27 ds
29小美

Nm

最近玩番
有咩依家係一定要升

有啲咩角用券升抵同值得升？

咩角用卷抵升: 月卡角 > 一定要用bios selector揀果d > 其他
值得升: 問得太廣泛。只可以答你sharog係無論點都值得升。

Trivago！

你漏左講啲亂入角: 克莉、關侍、地獄火、禿鷹

Sharog已經升左啦

姐係邊隻

呢幾隻邊隻升先最好

你睇下我個名

有邊隻叫酒店

多謝小春子巴補充

如果你會課埋月卡就
1. 血蜘蛛 (T2打盟戰)
2. 2099蜘蛛俠 (同上)
3. Clea (奇異博士任務)
...
其他，例如係enchantress/禿鷹，甚至係x-men (如果你想解狼人任務先)，我都覺得值得用卷升

屌 load左下點解無端端有Trivago出現

Trivago個廣告真係超級洗腦....

同個fd出街都勁多人叫佢trivago

點解我唔明

大家係咪離左題

博士，多多，狼人，奧丁
呢幾隻就算手殘都照過world boss同極盟

groot venom iron fist 買制服，上六星都堪用，有興趣可以研究下上唔上T2
如果會課返月卡，就練血蜘蛛、2099、enchantress、猛特呢d
特關就儲Crystal
奇異任務就儲ancient one先
狼人特關就儲Cyclops/Rogue

上面位巴打講既都係op角，不過你啱啱上返手未必短期內拎到。可以當做遠期目標，加油

唔該哂
以前經驗都知要漫長路

準備被屠

樹人仔其實係要用 攻擊同位素？
應覺上佢除左坦 冇乜力

幾好
當休息一星期

大盟既打錦標賽啊佔領啊咪會用二進制/極端密度
普通人就攻擊同位啦

唔打唔知身體好 可能win呢

想問下多多即係邊個?

多瑪姆

想問下彩石除左打boss仲有咩方法拎到？

lv 9 聯盟商店 每日有得賣
20粒賣87萬金幣

仲有影域1,17～20同25層都有

我升左手套

問多樣野，如果本身有雷神樹人，小樹人制服值唔值得買？

雷樹係屎

咁小樹人ok? 我都無咁多資源升佢...只係見佢依家特價睇下駛唔駛入左手先..

你未升既話等升好先買啦
除非你有課金

完成唔到...

完成一次侵略任務咋，應該算易喎

今日侵略任務係4個宇宙喎
你自己放3個都多數得啦

但聽朝9點就會轉啦

羅比用咩特裝最好？

影域用Cyclops打沅熊疑似有BUG, 出S5唔會停招直接屈死沅熊

本身招技係咁
寫明手動唔郁佢就唔停

竟然依加先知

暴雨女 Thanos制服都有bug
唔好話比其他人知

仲要打沅熊咁浪費

去skill preview㩒下就知

暴風女招技射程好短，成日斷技

我好擔心CM
差唔多成個月無出現
佢地係咪死撚曬

手套制服勁喎

呢個星期應該有既

我屌你老母呀nm

手套制服依家手動打TL 幾勁

推 依三個最好 邊個好？

仲有依個

同埋hell storm 用邊個好？

其實用咩特裝 睇你用喺邊
打影域同World Boss
唔夠輸出 就用增傷
唔夠生存力 就用無敵

羅比通常會打ABX
如果卡片唔夠好就用忽防+增傷個

應該下星期先有

hellstorm我一定會配個突免，5技好易被斷
最理想係突免+火傷/修復+無敵/增傷

正解

［問意見］應先升多多定繼續升完手套先？

一隻隻升啦，手套唔升埋佢唔湯唔水

呢排好鬼靜

靜係正常既 更新都唔會多好多人 係xmen果次就多

我應該聽日6星琴

Jean對我黎講太遙遠，仲儲哂晶
不過終於將dr strange 6星6紅左，好開心

踏上這無盡旅途

中途仲要殺出個薩諾斯無限skin

招人入盟，要打盟戰thx

咪係...搞到本身諗住升狼叔...依家焗住升手套

留個位聽日入ok？ok我先退依家個

我隻火雞仲係得58LV咋

ok留名有成8個位

Ryan3ing

ok

我要更新呀屌你老母

完全乜消息都無嗰下勁

天啟呢

做埋d濕9包

想問tony stark巴 abx total打到幾多分

雲巴你幾分

等緊批

好多用無敵 得3百頭

我都想300頭

最高見人打差唔多有500萬

有新活動，有新團購
但6900石

7日出席活動 睇怕更新都要10/9 之後

大家等左好耐嘅T2團購

得3千晶，團購無我份lu

個團購無買完再回晶

點會無回晶

要倒數完左, 按購買人數回晶

不過唔洗擔心，基本上次次都回到4400

有石多一定要買 希望有2次

打埋今日都係差2萬幾分先上到4m

痴線佬

睇活動日期最後果日就知更新時間 今次d時間都唔係好統一

呢件特裝俾老薩打PVP，大家點睇？

係
但個raze唔似係外掛
佢應該打完d ghost team (0血) 用廢隊佔領

盟戰3.7m
用緊廢android機

又有Pre-Update Event

好快就知係咪Apocalypse update

應該都係打token換生體

好似話buff 白虎 歌始

歌姬 關死侍果堆

中左300晶，爽

個Timeline battle冇左自動重覆個option既

幾好
如果真係要雞蛋裡挑骨頭既話，就係可惜2屬唔係recovery rate

終於T2左局長...都係唔得，睇黎係我技術有限

雖然話反派加傷最好
不過極限手套會除buff
要換人先會再出現
加能攻就唔會比人除
不過傷害就低啲

最重要係用多啲4技 取代232323

轉埃瘋最少多50萬

依家先玩會唔會太遲

點會 有心唔怕遲

Ipad更佳

正喎, 關侍t2左
如果歌姬加強會想t2埋佢

用緊se
而家一拉個notification bar落黎或者double click home button 之後就會卡撚住左係度

個game 9成時間都係單機
可以安心慢慢升慢慢玩

點知係更新呢埋野?

局長個t2技係咪一定要係隊長先有用？

No 放入隊就有用

今日玩.要升邊幾隻先

Wbu?

睇第一頁攻略同FAQ
Sharon Roger 起手

按到手都痛埋...都係差3分1

而家戰場模式隻iron man勁撚到

要問巴打先知
完全冇消息係講呢樣

其實我都係睇官方FB 無啦啦提起佢地估咖炸

你係咪比人消左buff 一比人消buff就輸硬
所以要練到點都消唔到buff先有機會贏
想當初我都打左10幾場先贏到

係咁意整啲3 4星烏魯再增強就上到321
目標打入頭100

排幾萬

更新呢

無啊

又係到左每個月嘅白金盒

中BAM

2個AC白金盒都係4星升級卷

主AC個閃盒係50個反物質

其實好想要4星卷
咁就可以慳返2600晶升下一隻課金角

5星卷

456星券keep晒

新手有每日生體20X3日
我睇攻略話最好選魅惑.
魅惑係咪必要??因為好想要新出果隻GG俠2099

中四星卷

揀魅惑 係因為魅惑本身一開始 2星
60粒剛好上3星
之後用456星卷就升到上去
無課都可以輕鬆6星

2099上3星要70粒
如果本身都會課雙月包
揀2099都無壞
2099本身都好勁
仲可以打ABX
不過升月卡角都係建議先買高階6星卷
由1星上6星
再用月卡生體升裝 再用T2 卷升T2

又係30粒彩石

其實雙月卡好抵屌 如果有閒錢又有心玩不妨諗諗佢

今個禮拜影域總結

留名睇更新

真係Apocalypse

Xmen更新2 - 天啟紀元

Beast 無人升所以要出制服

我升左 差未T2
好用

X2 未t

似係dark beast

另外Logan和Jean Grey離開X-Men，Rogue則和Magneto結了婚，Cyclops、Havok和Beast則是壞人，全是Sinister的手下，他亦隸屬 於Apocalypse，不過暗地裡不服Apocalpyse。

可能係力反

唔知係好事定壞事
制服 轉做 天啟手下
如果要T2晒先拎到 天啟既話
好似會容易左
但變相又冇咁多新角色玩 1516

9月更新事前活動開啟通知

咁我估今次會有cyclops同rogue既制服

我有啲驚要升Cyclops， Rouge 同Beast 嘅制服去解天啟

招人入盟，要求要打盟戰
thx~

我依家只有小淘氣同Magneto 6星左,其他3隻都仲係5星,真係有排玩

升制服真係仆街喎
不過真係有咁既可能......

我估制服選制服 開天啟係用4騎士開 同開jean一樣玩法

hi 有啲事想搵你啊巴打 介唔介意私底下傾傾？

今日唔知有冇速報

照3次速報就應該後日出速報2
下星期一出速報3
星期二出patch notes
星期三更新

跟xmen果次既話 呢幾日都會有

👌🏻留tg

長頭雷射眼

真係日日有
似乎真係升制服解 天啟

點解唔係呢個

Aoa個雷射眼係咁 都係反派黎

Aoa既小淘氣 做左老萬老婆

想問下AOA入面邊4個係騎士？
唔會制服轉反派就當四騎士咁求其掛

beast同雷射眼係under sinster
所以我想佢出sinster多啲

恩地巴POST過一部份

長文有性趣睇下都幾得意

[X-Men大事件] 天啟世紀Age of Apocalypse

呢堆野邊隻要優先T2?

自己覺得血gg
睇你近反abx打唔打到10萬 近反abx一星期打2次 都幾重要

呢個過多兩日要買月卡

等埋今次更新先 beast有機做新近反王
唔急

好奇狼人會唔會出斷手UNI

一撚定升4 個uniform上mythical 先unlock 到 apocalypse

咪搞 d制服箱每日出得咁少

咁好似難左少少喎
T2算吧啦

無理由個活動換Rogue, Beast, Cyclops生體都唔換新角

因為uniform要用xmen bios買

制服真係好難升

隨時佢出下一隻native t2 都未升完

想問下意見
關死待
怪小
猛特
魅惑
血蜘蛛
邊隻值得升先?

通常我都儲一堆黃金箱先一次過開
頭先連開10個
結果今次開到20張Hidden
同3張5星卷
真係好癲

屌啊

咁講
如果你係wb一星期35次唔到呢就魅惑
目標係極盟就血gg>怪小>猛特
關pool打特殊關跌算啦

今日都應該會有

omg

yes love you nm
去打丁先

Fap fap fap

大脾呀

Sw會唔會出埋制服呢

出左仲唔tks nm 想死呀你

多謝nm賜我地sw

乖

Quick silver 係咪default movement speed +200%
如果唔係點做快銀

quicksilver技能全場時間停止冇得免疫
打盟戰用quicksilver個倒數會勁慢

有創意

除左褲，要等到13號點攪

Sw

銀包已打開
盡情拎吧

出完GAME之後
可唔可以電影買返晒D版權令世界觀完整D

應該冇可能 英雄片咁賺

已射thx Netmarble

準備出X Men 月卡...?

又要課金啦你老味

一齊課

我要奶佢腳趾，奶佢個閪，奶佢個波，奶匀佢全身

屌睇黎要重投mmf懷抱

聽住先

希望SW唔係月卡角

新角好吸引嘛

更新更新更新

我覺得會係
但唔知會係咪屬

假如sw係mutant 就好難係月卡角
依加最好奇係mff點介定sw同快銀係乜

應該要係native 啦下話 另一個就難講d(月卡都ok既)

Cable

咁deadpool有望

今次出咁多大野 又要大課

同Thanos撞樣

N記應該唔會晒冷出埋deadpool掛

睇黎又要6600晶解其中一個

真係跟上轉XMEN 既玩法 應該仲差2個角色

銀包一開
三七氣流一轉

T2 4 隻新角
加3 件神話制服

就換到apocalypse

如果跟住呢篇野黎睇
cable出現左 sw同快銀出現左 未上水既aoa初代xmen就得番iceman同colossus
如果真係要出5隻角我覺得會差iceman同colossus

神話制服

iceman 我ok

咁再下個月出咩

大把啦

白皇后, 妖后, Magik 正呀

清左個friend list
求加 ID: HUNG0218

你地排第幾？

你地都開始搶人

有3張t2本來仲諗住比張2099食
而家真係hold住先,或者直接換生體t2算

3張都好危 真係小心用

留左7張5星 同5張T2

我得一張

搵我巴

除非又用狼人玩法 咁用少張

屌我奧丁同火雞都未滿lv又出天啓 我食得屎

老老豆豆 除非你對新更新既內容好有愛or你重課
升左有用既先

2張5星3張t2
不過我都係想all in sw
其他個d慢慢搞都冇所謂

依加9000晶等緊囉

靚媽寶真係好波
永遠都係比人屌爆完之後黎個更新搞到大家又屌佢唔落 最後又乖乖課金
利申：我都好期待更新

條撚準備

我用左2張T2落2099 同 禿鷹度

月卡角唔會浪費既

兩隻都勁

得返2張T2卷
希望盡快奶到女巫

等緊11點

x2

tony巴個盟alliance conquest 10名內

呢兩隻好運既話 佔領可以抽死隻琴一條命

禿鷹有wasp隊長技可打jean 試過一次

5mins

勁心急
希望係囡囡
白皇后，靈蝶都正

我上星期PVP都玩 禿鷹，幾正斗

禿鷹打ds超爽

1mins

冇呀

瘋狂F5乜都冇

屌佢老母

英文版有

繼續f5

仆街 真係狼制服

4套制服，癲架

即係四騎士係
制服- 野獸，狼人，鐳射眼，羅剎？

屌你老母10000晶都唔夠啦

萬一晶 希望頂到

咁既情況，4套神話制服拎天啟係99.99999%

應該唔係horsemen掛

未必用晶（希望唔係）

又要課uni神話卷

狼原生t2用唔到 咁都係3張姐
不過原生t2要升上神話都有排搞

係喎

諗起就好high 但又好sad

料就有,係冇錢

2099打極限盟戰高分過怪小

真係唔知，唔通 仲有4個新角留返 patch notes?

GEAR ISO 特裝都一樣?

漫畫AoA 4騎係邊繼個？

吹雞騎士Gideon、Candra、War、Death和Sabretooth

LV30香港盟招人 盟店LV9 有女玩家
入盟條件：
1) 要求盟友最小每日清一般盟戰。
2) 佔據戰需選擇1個時段參與戰鬥, 如有工作不能參與, 需預早通知。
3) 需入whatsapp或line群組方便溝通及交流。
有興趣加入 請留下Id及角色池截圖
謝謝！

點解4騎士有5個人

幾時先出博士

有盟友未t2都打到十一萬出黎

仲有2099冇腦避隕石

同裝既話怪小同2099應該都差唔多

想開一句，
你地拎到生體選擇卷會建議

１）拎生體升裝；定
２）拎生體升星優先？

sorry 1999

當然係升裝啦

一定係升星

咁多制服點搞
我連6600都未儲到（有買水晶月卡）
唔好講話Thanos又未升，奧丁又未拎

咁升左ds未? 太新手既 唔好追新進度 一步一步黎

好耐冇玩
琴日打番新既shadowlands去到第23關就上唔到去，果堆蜘蛛佬亂鬥好撚痴線
太早用左隻狼人，用agent venom/carnage都唔夠抽，冇心機re就放棄左

DS6星6紅左一排
宜家儲緊錢整狼人個3粒rank 6同儲緊6600晶
Cyclops同白髮黑閪都6星6紅埋
Rogue 準備6星
T2左得sr, iron fist同blackbolt

重點

呢兩隻夠屌打啦，滿血過版喎

重要係盟主

老老實實 係香港 我連仔都未見過打mff

反而PES Collection, 創造球會見過十幾次

咁係咪有需要搞個gathering？

成班仔 GE也鬼 諗起就好GAY

成日比人網撚住還唔到拖 下次再試下

我都覺得係升星...但升左6星又無裝打唔痛易死...
所以好難揀

我隻血gg200增傷網免疫

我同事有玩

其實係咪電影依4個

搭地鐵未見過

係街開黎玩既次數唔超過十次

太食電

見過2,3次
我諗好少人係街玩

今日可以休息啦，冇速報

上黎諗住睇新料，點知冇

前幾個情報都夠驚喜啦

好似試過幾次係星期六有情報

狼人一日 小淘氣一日 天啟一日 note patch一日 啱啱好 做咩今日冇

其實好想知點解冇 四騎士
總係覺得好怪

我覺得狼人同Rogue算係已經係星期五公佈左

星期一應該仲有段影片既速報
星期二Patch Notes
星期三更新

咁星期日應該有條片嘅gif la

應該幾號update??

正常 換幣活動之後果日

sw會係咩type呢

儲緊錢整rank 6物質
點知醒唔起升裝都會食錢，升下升下升到冇哂錢
又要佔過

睇個勢除左qs係速度之外，全部都係爆破

Scarlet Witch魔法系，所以應該係爆破
但我估天啟係宇宙
Cable估唔到

係就好呀

天啟希望係啦

Cable 9估力量

力量 速度 完全比宇宙 爆破屌打 最top打最top輸硬

速度石留左好多 因為速度d隊長技廢到我唔想食落去

真係要聽日

屌

9成都係速度迴避+9%

反而鷹眼加爆擊

速度角雞肋太多

比段片黎J下都好丫
NM做左2年幾都唔識控制玩家情緒

想問下裝備升到+15之後 唔可以再轉屬性 ?
我有隻角未改屬性就算到+20 但找唔到制去改屬性

可以改

得4裝可以改喳喎

新手玩左幾日.岩岩課左38蚊6星6紅個包
仲有咩包係抵課?諗住課小小玩下

月卡

你個6星6紅包換邊隻角？

仲未換.有冇介紹?

你開局有無跟攻略？

有.依家有6星6星小美.
5星魔女.

洛基呢？

洛基暫時4星

係咪成長旅程？

唔係.成長旅程簡左小美.

聽日記得出片呀nm

咦咁你第一隻6星係乜？

就係小美..成長旅程簡佢之後再上6星6紅.
咁成長旅程送既爆破就可以留起哂比史詩任

快D更新啦 SW

等下啦ching
你冇理由唔知nm做野出名慢

希望今日有啲野睇住先

今日分分鐘鐘可能得天啟全身圖

一張圖出 天啟全相 加 四騎士

天啟技能組

隊長技：對非變種人所有攻擊力增加36%防禦增加36%
T2技：召喚物攻勢力防禦力增加35%

1）召喚瘟疫
2）召喚戰爭
3）召喚物能力強化200% ，自身傷害免疫
4）召喚飢荒
5）召喚死亡

召喚系9成係垃圾
除左kid kaiju

到依家都未見到四騎士
9估召喚系

不過可能係一招召晒都未定

褲已除

等到星期三會凍親

今日無野睇我屌穿佢呀

15分鐘

倒數1分鐘睇你屌穿閪

更新呢 屌

屌穿你個閪呀 更新呢

屌你老母呀 nm
出張咁既難鬼圖就想頂3日唔出更新
你班仆街 收左錢就做野啦

屌你 咩都冇

其實NM啲速報編排真係好on9

屌嬲

屌你老母喇netmarble

情報狗：直接出patch notes唔洗煩
垃圾公關

佢今日出patch notes, 後日先更新我都唔介意呀

表演! 表演! 表演!

已經冇得睇 更新速報
連 屌穿 都走數

情報狗垃圾

冇情報就搵你製旗

agger

5點啪啪啪
5點啪啪啪
5點啪啪啪

無咩事我返出去先

今日居然乜柒都冇

比人撚狗啦ching

等聽日11點

聽日點都要有

應該11點有片睇,5點出patch note

準備同sw wet kiss

已經準備好奶暈佢全身

唔知會唔會有電影制服呢

應該同圖一樣

出多件cw衫比我地啦nm

好似好耐都冇試過5點出patch notes

我覺得漫畫好J啲
希望至少到下年5月先出制服啦

我覺得oldboy好J啲

同Thanos有team bonus

而家情緒低落

已經等緊 patch notes

訓啦柒頭 11，12點呀

好想用sw

我好興奮呀

講真今次真興奮，SW呀

整條片J下先啦

3 hours to go

上次xmen係11點頭有條片 45分先出patch

Reddit 果邊post左條片
Marvel News 話星期三更新
但唔知係韓國時間定美國時間

suppose聽日下晝update

1HR

仲有18分鐘！！！！

好撚緊張，究竟sw會係點呢

等成晚得個桔

屌 仲未有

起身啦情報狗

喂更新呢

等5點啦

原來上次update patch notes 12:24先po

迎接秋天果300生體重有日半，重諗住如聽日更新可用到

但係上次有片睇住先
不過真係試過5點先貼

nm計好數

帶理由喎 300生體都用唔到xmen度

除非 女巫快銀 唔係xmen

有錢唔賺你咩

睇黎要5點

上次係12:xx出的 慢慢等下

做定心理準備聽日先有

有無勇士學coulson 屌穿叻媽寶

希望愈大失望愈大

F5就黎爛

1點都就黎到

仆街當我地傻仔咁撚

郁手未

算，我著返條褲先，好凍

仲要等幾耐

5點都冇 會唔會暴動

應該得返一陣2點or5點

唔好講埋d戇鳩野啦 暴動

對上一次5點更新係咩主題

放lunch 先有啲時間

NM 唔會現在先打緊patch note

搵我巴好耐無見

打番個丁先啦

轉左新工 少左好多時間玩

5點唔知 2點係gg俠個次

加咗人工仲唔變課長

real deadline fighter

Gordon: 5mins to go NM, come on!

2點06分 無聲氣

翻咩工

睇死佢今日都冇

* ‘QUICKSILVER’, ‘SCARLET WITCH’, ‘CABLE’ are only available to acquire in new World Boss Stage.

* The Way of leveling up & upgrading for ‘QUICKSILVER’, ‘SCARLET WITCH’ is the same with Current World Boss.
* The Way of leveling up & upgrading for “CABLE” is the same with “Jean Grey”

說好了的天啓呢

快銀、緋紅女巫、機堡是原生T-2英雄，可以透過新增的世界頭目關卡獲得。

* 快銀、緋紅女巫的養成方式與原有世界頭目英雄養成方式一致。

* 機堡與原生T-2英雄“琴.葛雷”的養成方式一致。

錢從可來呀

只有2件新制服

今次我中伏
用q晒d 混沌石

課啦ching

記唔記得 一般world boss 升到6紅要幾多?
thanos 又要幾多

淨係記得要4400混沌同3000幾bios

thanos係 double

好彩見有SW之後忍手唔再用石T2其他

search左 1350
好彩夠晒 升 2隻

btw sw好撚變態 有免疫攻擊有格檔盾

招3技 係咪可以 cancel 時間停止?

黎黎黎 佢所謂要有呢2隻先有cable 係要full 曬定係就咁6星先 差好多資料喎

[img]
/12/152705_d3c3caf36d00ceda6a2f7eb94ed4102c.jpg[/img]

博士克星﹖

今晚有咩要打有咩唔好打?

其實青頭仔都有呢招 啲人都曾經以為可以counter博士 不過唔知係青頭太廢定點 都係無乜用

世王唔好打

喊出黎 我好like佢新uni 點知一出tl就

特殊,每日,TL,反派,盟戰都打?

BAM同混沌有2萬幾同4千粒,係咪夠升哂QS同SW

痴線SW勁到

如果一般 world boss source 就夠
如果係 thanos 級 就bam夠 chaos唔夠

最好咩都唔打

應該唔會係THANOS級掛
如果係既話升其中一隻就夠?

其實個update比預期縮左水

agree 有少少失望

女巫d技睇落好勁
希望唔會係

直頭係啦....
張圖 4套制服, 仲有天啟

依家

說好的天啟呢？

好彩冇用D BAM同混石升其他野姐

個dimension rift變成點
有人開左個縫，唔限時一直擺係度？

其實cable都勁
有1招 機率免傷 , 1招盾, 1招 無敵

恰毒撚呀 冇得solo rift

好似deadline fighter 學生未做完功課就交咁

今次更新雖然角色上未能做到完美
但係真心有好多德政
1. 特關次元可以用過關卷，無時間限制
2. 用混沌幣買t2材料
3. 新手更易上手 (新world boss, 難度提示)
4. 實驗室,熱血點數 > 更多資源
5. 無法指定新增UI > 增加角色深度, 可探索之處，因為其實好多角色一D技能有一段無法指定效果, 如果無深入了解試用過唔會知, 有左新UI會易d了解角色技能同用法
6. World boss 無週期限制 > 多好多t2材料

該屌嘅要屌 e.g. 連出3隻t2 jean 都未練好
但該讚嘅都要讚

冇錯

惡六果d 咩時間都打到?

應該係，咩都打到，不過有角色使用次數限制
三隻新角d技可以打穿所有傷害免疫
咁遲D會唔會有 真·絕對傷害免疫

可以想像到 女巫 同 cable 應該相當有難度
不過打完生體之後就wfc

300生體比哂sw食

仲有SL送個D

如果下個patch可以係舊角平衡就完美
紅骷髏父女，死戰，火箭浣熊，鷹俠，鷹眼呢D真係有人氣但係狗也不屌

reddit有人睇到 天啟係combat

好強磨擦力

咁都望到

D混沌幣可以買BAM真係德政
長期爆撚左都係鳩買BIOS家陣終於可以買其他野

其實天啟會唔會係 大約2~3星期後就會出?
類似內戰果時 part2 咁上下

因為雷神3 11月頭上, 一定會係11月頭就更新
所以佢要加快少少速度係 10月頭就出天啟

雖然之前有人分析上電影既話 更新時間會拉長到6星期左右
不過冇理由 雷神3 更新會加埋 天啟一齊 咁奇怪掛

應該10月頭天啟，你見上面已經流出左天啟，只係叻媽今次收起唔出

姐係10月頭 預計會有 天啟 + 4騎士 5新角
再加 2套制服

22. Battleworld rewards claim duration changed from unlimited to 7days.

屌 平時我打完放係信箱
信箱好似已經有6x粒 5星iso 8

唔洗放inventory
現在迫我放落inventory
邊有咁多位

又多兩隻Native Blast
咁撚多隻屈機blast托柒咩

天啟仲要係Combat clasa
Universal class唔撚洗理啦

Inventory其實好多位

呢個真，好多應該歸類落Universal既又去哂Blast

特關可以用券真心正, 我打沙人果part最多打到10場, 而且可以減輕電話負荷

鳳凰絕對可以做 宇宙
可能遲d出制服
白鳳凰係 宇宙英雄
黑鳳凰係 宇宙反派

屌你老味
鳳凰之力都唔撚係universal??
Scarlett witch 用Chaos Magic又唔係universal?

如果無nerf WB reward

一個月多左2400 CNS
加上本身一個月有3000粒CNS收益
一個月可以T2 5隻角色

諗起都

其實博士唔係都奇怪啦(個人意見)

可能要神先放入universal
Xmen係變種人，都叫做人
Dr strange都係人
但天啓都combat就可能因為都係變種人
不過我唔熟天啓

呢個就講到爛晒啦

真係唔知佢咩標準
女雷神 本身都係人
幽靈車神都係人

medusa 同 黑幅王 同 xmen差不多

根本任佢up 可能叻媽寶覺得太多原生t2係宇宙所以唔出掛

唔係講緊black order嗰5件蛋散掛？

可以等復仇者3會威返掛？

狼人流出圖

好無霸氣

我覺得幾似Hunter 個胡步勁

威得四件
最尾果隻真係慘
漫畫著黎著去都係果套衫，然後就死左

開通基保要打70次快銀，開通女巫要打70次基保，不課金，每日打5場，最快要一個月先有女巫..

用水晶開囉

唔撚係掛

因為有神呢個字

6600晶即開SW?

巴打邊度睇到

70次快銀我睇到,但sw邊到有

me用晶

今次應該買一件制服,其他用黎開SW

睇落2件都唔抵 冇咩實際地方用到

唔知會唔會改技

希望啦

但係咪會變做villain?

故事上係會變 唔知nm點睇

乜都唔敢打,逼住d體用黎刷哂12-8

你地又踢人？

要換電話 7+ 128 定 8+ 64 好？
本身6+ 64

8+

諗住更新完先打，點知唔記得消體

有無人個iOS點先可以用數據更新超過100mb既野

以前禁完download stop
Reboot部機會down到

最近bam埋就唔知了

諗緊A11 點都好過 A10

不過64GB唔係好夠用
我係亂影相又唔del相既人

第二點係咪劇透左天啓係world boss?

App store有片睇，cyclops制服有改技

痴線，應該原先諗住一次過出
咩原因令佢留一手呢

有sw同天啟技睇

幾好既

屌你狼人制服射砲 x100

天啟任務
打完HP要多過50%.....

冇指定既話，50%血World boss 應該冇問題

留返10月果輪啦！跟住11月就雷神3，家下一次過的話十月咪又要搵英雄開發家下唔駛煩十月啦

五個任務應該一個一千石

用QS打 SW會不會好難呢

ds 屌打啦下話 (好似係)

快啲2點啦

qs一隻都10個任

新角咁多滯空

呢三隻王都可以無敵貫穿，應該屌打唔到

qs好濕尻 全場走

無敵同免傷係兩樣嘢

入得啦

入得

屌啦媽真係要開哂QS CABLE先開到SW
仲要打成百次暴走

打lv1 到得

LV30香港盟招人 盟店LV9 就快LV10
有女萌主 招募熱愛打佔領既活躍玩家
入盟條件：
1) 要求盟友最小每日清一般盟戰，極盟有專人指導點打
2) 佔據戰需選擇1個時段參與戰鬥, 如有工作不能參與, 需預早通知。
3) 需入whatsapp或line群組方便溝通及交流。
有興趣加入 請留下Id及角色池截圖
謝謝！

唔用晶既話一日打得10次
用晶好似都係比多2定唔知3次你打

xmen 關任打喎ching

屌,撈亂左sor
突然醒唔係個10/10係生體

cable 試技好似怪怪地 冇咩性趣升佢

Quicksilver好似唔差

5技又係唔郁佢會無限射

唔知會唔會取代怪小打abx

me 神話左嫁

我都係
最後個下仲要食卷
而家iso又差小小全紅

但qs睇落好撚勁

QS 好撚勁......
世界頭目冇得充能 RIP

好撚快 閃勁多

開qs唔用晶都要5日
cable又係要打tl要5日

有冇人搵到呢d技能變更
我搵過jean同gg仔都唔見有呢個描述

cable 淨係打 qs 都 2星期啦
3星期後先有女巫

qs任打一個星期wb都減唔少晶啦 其實又唔洗咁急既

qs1500晶 其實好平好抵屌

到宜家都過唔到世界究極boss
明明上哂ios

而家多左個熱點
咁係咪唔會再有hot time

點先有熱點?

睇落應該同能量一樣
一係等時間回,一係比晶買
但等佢回唔知上限係回到幾多

offline/online掛機佢會儲 同體力一樣

巴打開左未?
想知qs 既資源 係 同 BO一樣 定 THANOS 一樣?

上限知唔知幾多?
2000?

一萬晶我都冇開 唔抵 都係等多幾日姐

係,我都係咁諗
台灣個D課長今晚應該會開哂,到時咪知

都係既...又唔急住要 哈哈
不過想知要用幾多資源咋

係囉 有課長出手 先包膠先啦
今次其實更新冇咩實感 平時一更我都好想升曬d野佢 今次真係一般般

QS應該係普通WB
巴哈個到有人開左

今次未更前好想一野升爆SW
點知咁撚煩,就慢慢打消念頭

課長就是你

個紅色交叉都幾礙眼

點開? 唔係要10次咩 wb又冇得充能

自 get錯

快銀點評

開黎打
其實呢 update patch 果到講左 sw同qs係普通wb既升法 不過如果sw係20bios既話應該係thanos級

今晚應該可以6*

我有錢冇bam

課左就唔煩ga啦

ALL?

Cable 或QS
我煩緊

請問同位素組合即係點?

冇錢有BAM

QS LA

加五合加五

qs啦

你課未

SORRY, 唔太明.

同粒同星數既+5 ISO合埋

唔係話串大家

但更新前個個都話一出SW就課落去
結果都未有人敢做